點解個熱門咁嘅 ？

真係好精彩
到底係香港人要休息下
還是PR 同五毛太多大

你推政治片咪又屈你pr....

咪搞到愈來愈多人放棄唔轉貼

多番膠post娛樂post好正常

攬炒 捉鬼後果

凌晨正常

雖然我唔知咩原因block咗你 但你有道理嘅

喂大佬唔洗訓咩

一瞓醒 開熱門睇睇 恐怖過鬼片

但之前唔係咁喎 我明白抗爭係會有冷卻
但都唔洗咁恐怖嘛

不嬲講道理 太多人因人而廢

我日日都4點幾起身 差唔多係咁 持續左好耐 8 9點開始正常返

咁我都放心啲 因為我份工要返早
習慣起身就會入嚟睇一睇

Same 我都係勁早

你推政治片又話係pr打手

呢個行為同現實捉勇武係臥底一樣

對成件事無幫助 捉得多仲會搞到人退場

自然愈來愈少人參與

唔撚洗返學？
最叻係你

借個位 會員標籤功能
眾志訪問手足 還押被虐打
蘋果回顧抗暴一年血與淚 訪問多名手足
DW德國之聲訪問在台手足

其實早排已經係咁。。。。。

戇撚鳩
你24小時都抗爭？

可能班毛無咩方向

訓醒不嬲係咁

比唔比我講真話先?
自己睇下，根本最近半年，已經平息哂
個個都期望緊35+，認為投下票就=抗爭
有可能贏咩？出親去就話送頭，留低又話送頭
其實大家咩都唔做，先係集體送頭

林峰同百萬富翁都拎返出黎講就知咩事

事實有部分港豬就係唔值得為佢抗爭
幫佢行出嚟仲話你on9

屈你pr/毛嗰啲先係真5毛嚟

yes
day day要到朝早八點打後先變返正常